[神作]今日鐵血孤兒仔五週年 竟然宣布出隻咁嘅新作

頭先生放送唔記得睇
撳入去已經切蛋糕
唔係幾見人講今次生放

啱啱先知之前話出隻手機驚
玩法竟然係咁樣

真的是我的老天鵝啊

jm9

負皮係俾樓主的

快去事前登錄
送巴魯巴托斯第一型態

老老柒柒 我有咩得罪你 做咩你成日入我個po搞事?
同埋我個po d負皮bot關唔關你事

咁幾年前嗰隻係唔係收咗皮？

bandai嘅嘢係咁上下啦

覺得你開啲投票鳩咪負評
你自己諗下動物台黃藍投票
唔係動物台啲人都投得 根本冇乜意義
你仲咁認真去計
我重來都唔用bot

呢隻就係幾年前話要出個隻
五年出舊咁嘅垃圾

其他人開又唔見你搞事? 明明其他人開先 po同留言正皮都多過我
［終極公投］千鶴vs墨

哦 原來你有入 仲要幫佢

姐係我d負皮都係你同你d朋友搞出嚟

有得玩啦咩？唔係胎死腹中？

我原本都唔想咁講 你有冇諗過係你自己講野太戇鳩
係好多人都覺得你係 而你覺得係有人逼害你

今日有生放送 講左啲情報
隻驚個官網都你呢排先擺左上面條gameplay

驚嚟？

唔好用on9依d虛無嘅字 有咩邏輯問題 佢俾一堆bullshit論據證明墨人氣較樓下高 根本bs 我個po得出樓下人氣較高 起碼差唔多

你老味佢錯咗唔認仲要串返我叫咩? 點解我係on9?

幾似當年會員綠葉

你唔中意投票po 覺得無公信力咪同我講 鬼鬼崇崇派人狙我想點

樓主

狗也不屌

笑4

龍三d fd

黎明別回弱智

答我啦 鬼鬼崇崇派人狙我想點

我識你老鼠

笑到瞓唔到

他是你朋友嗎

On9

我保佢 不要搞事

不是啦

他智障

垃圾唔敢回 我繼續狙撃你同幫兇

其實"鐵血孤兒仔"係咪真係咁神，我前排先開始睇，可能畫風問題太兒童向，我係半集半集咁睇，好辛苦先睇左5集，真係頂唔順個畫風，D角色個樣同髮型全部都係小朋友又畫得hea...

仲癲過台主喎

悲慘的欺凌者 第七十二話 不演了

當年播個陣 其實都幾好評
諗返起第一季啲劇情都普通 作畫都麻麻
不過個主角人設都算係幾特別殺人唔斬眼 都幾有驚喜
機設都幾好睇
之前播過age人設更加細蚊仔機設又普通 gself冇人睇
仲有啲非正統系列作
餓左咁耐見到出左套鐵血咁嘅嘢 大家都好期待

但係有咩咁神既地方要睇完第二季先知
唔想浪費時間睇呢套野建議你上網睇劇透
都會知道點解會比人叫做神作

如果真係咁，我再努力下睇多幾集先決定... 我本身好怕睇太兒童向畫風既動畫

整體黎講我覺得已經唔錯
要歌有歌 要機有機 要女有女
個結局就見仁見智啦 我接受到

諗到應該點講呢套野好

就算覺得唔好睇
呢套野既地位同知名度都已經好高
自己體會一下近年好出名既流行文化都冇壞

你係欺凌者定點

兩年時間比啲咁嘅貨仔
執柒咗佢啦Bandai

你咁懶唔打字 我懶得狙擊你

笑左

我講隻驚